[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2741)

正贏

15c

Slow

頂住1:0

柏斯入多球啦

第一次開po

C就爆到咁 波又唔撚入

帕斯

20未 FAST LA

華拉度列主場就是好球隊，真係唔想佢降班

2.5b 呀

華拉屌咩臨半場都要刷多角

澳假刷C I trust

2.5b開到派一個一千 頭十抽一

冇入球1.53派錢波

唔賭了

1.5s 2.5s 頂埋落街食餐好

20c

留名了

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻

No goal得1.45 知咩事了

lm

係咪有手足不停補s

Lm

im

唉算啦

珀斯2:0 OK 屌你老尾

柏g比多角

無入球仲有1.4x

留名

我

琴日爆到依家 d角

入得？

屌球證炸走個上盤

17.5大

入多兩球

咁多c就入多粒啦

珀斯

1：2 ok;????

帕斯快屌多粒

意甲半大plz

無兩球要戒賭了

柏芝中出未 1.5b

炸撚左個大波波

唔想賭了 咁樣死大波

Me

拖連奴入未啊

珀1球到尾

佢都唔想

主場之力 發動

1:0 三分已袋 屌你老母啊

咪鬼一球到尾

真 肯入未

噴射又贏盤

球證去死啦

拖連奴入阿

劇本 入多兩球

屌 你問我 佢地一定和波殺晒兩邊

俄超有無人玩

又唔好講到好似好早入踢到尾，佢都係入左唔係好耐

柏g比多球

主無力啦

華拉下半場出黎456

真係有機

金絲雀 卡斯ok?

絕殺

PSV想點

光輝常規賽冠軍已袋

意假半大24

快完場 入左1.5s

屌你老母 球證

屌你入波呀

屌屌屌
1.水手9.5s🖕🏻
2.拍之14.5s🖕🏻
3.都靈10.5s

呢場內定1:0 了

Ching 小心

陣間無啦啦就12m. 屌死晒1.5s 啲手足。跟住 主win 收息又冇埋。

你咁講我隻手震震地喎

PSV唔能系開半客啊嘛

快D 2:0 收工啦

燈到

20先收工

1.5s 2.5s cashed

好似冇開過0.5/1b 買大波全員陣亡

20未呀屌

絕殺噴精！

柏斯屌你

賀芬要了

屌你老母 輸哂啦

BET365仲開緊大細波盤

16c

狗會好等錢洗

屌你澳狗食撚屎啦

16C

17c ok?

呢場買細角要驗腦

補5

唉

仲唔封盤？

-1goal

入2?

PSV半場CUP返OK?

角大真係派錢

補5 ez la

好多人以為補5就有絕殺.
呢個諗法係好錯

唉jump

approved

爆角爆撚到

我成日中角膽

又燈

365仲未封

有預感珀斯會俾人追番粒

巨根受讓

冇人要金絲雀同卡斯?

365好少依家都未封

頭先墨勝又唔爆角 屌

度下場啦

一向最後30秒先封

引人買下一球？

戴綠帽有無同路

發現拖連奴真係賤種黎

珀斯快啦

柏芝快入

內定10慘死

有信心不敗

仲有幾耐

屌1:0

仲有一分鐘

輸球證

有野想問 當你地買完角大 見到個中位數又落咗幾格
你地會唔會補 補一注定半注？

再見

完了吧

屌, 1.5B 都冇
仆街

PSV我屌你老母開半客

完無意外

維根fg

快入

諾 域治

買唔切金絲雀串卡斯
唔知好定壞

斷左直播

FT. FUCK YOU 球證

17角

幾多C?v?v

D波尋晚閪到今日

17c

on9 波

拖你入未呀

一場696 一場帕斯

屌你球證小心比車撞死你

使唔使咁多角

球證屌你老母死全家

金屍有伏小心

好波！ 一場贏返晒輸既

85分鐘仲有1.5ng真係好撚肥

屌你老母

奇蹟17c

主盤

17c食左?

收錢 巴打

炸3球無撚得你唔服咖wor
球證又贏

買左幾多 有無飛

有無開到先？無開狗會唔計喎

澳職球證=賤種
意甲=垃鳩圾

買哂兩場=on9=我

1.5b都開唔到

拖快能d入ok?

去馬會入錢laaaaa

贏波輸盤

psv 1:1...

Psv終於半大

與你同行。

幫手拎野打柒佢

燕豪芬搞乜

兩場可以玩完 都幾大注

psv 半大左

開咗波2分鐘啦

西甲10.5s

聖保利
格雷
恩公

炸左

有冇燈 比燈水救命

屌你老母基達菲戴綠帽識入未

點解？

屌

屌又炸 乜撚野事啊今日

又撚狗

炸

炸撚完未

就黎炸到思覺失調

半客11倍都開到。。。

psv半場入唔入到3球

撚狗

轟炸日

11倍半客

係時候入拖 10.5 b

半客11倍 $1000

又炸
Dllm

柏斯有伏 小心

包緊頭仲點賭 根本愈賭愈輸

屌。今晚唔買住。乜撚都炸 痴線

笑死
燕賣分係邊個比錢
對家定ajax

11.5s

拖連又想00完

食屎啦澳職 假撚到

米啦屌

求下你西甲咪再刷啦食屎狗

我條過關又斷頭關PSV半主
我屌你老母PSV

卡斯差啲入

珀斯光輝 全隊仆街死啦

仆街波 1球收工

華拉禁屌

全日重心 拖連奴fg

有冇賀仔同路

華拉停停先啦

想要

Norwick比人屌打

5c

華拉度列NG

-6c

9.5

輸哂 可以休息了

未針哂 但想停下了 80k針到得返20k

PSV半場入返對面3球

係時候停一停 針左成星期

輸到好撚攰

巴打 休息下先

最後200 連針咗5注
睇路買對家喇

第一次買光輝對家有錢收

入錢多過收錢

同明神作對？

唔知佢買咩 冇入tg

屌你恩公當基爾係傻b？
讓平半

恩公既讓盤永遠你都估唔到莊家想點

但賭仔又以為真入左當詐糊

基爾會踢風流波 呢隊垃圾

都靈又撚9我？

拖仔超大船

屌呀 馬會唔派角既

針到好攰 唔賭住

今日走地都遲咗派錢。唔好預上場派錢買下場

祝大家贏 多啲

諾域治

珀g 仲未派角？

係咪又要數角

華拉goal未

第17角cut左直播 要confirm la

上場00已blacklist

拖仔7c完半場 我收貨

拖冇比路迪點買

唔係開左咩

明亮要左 賀角細 好想入角大

有先唔買

客盤/skip

都靈入未

大波咸咁深⋯

基達菲入一粒得唔得

睇唔透賀fun咸讓咁深係大你定收到風
多仔都係讓哈化一球球半 拜仁兩球 賀fun咸球半兩球

我買左16.5架

365好似開左先出通知

菲快

意大利班仆街投訴博12碼多過踢波

入多注10.5s

心靈哈化

德乙又開10.5
係咪再追細

加泰快手

拖咁快回到平半

唔派角冇錢買賀仔

狗會派左10.5b先啦

你信念唔夠了
直入角大吧

屌你唔派連8點都買唔到

有冇巴打有心水 啱啱俾帕斯撚完想執翻啲

我9.5b咋 等緊買德乙大波

已派，17c

珀斯角派左。

性保利對家

屌基達菲紅

咩名黎

好憎利記。今晚all in chelsea

屌。。針

兩隊針定先

等包包仲好

基爾 聖保

屌你老尾，入錢玩又紅牌 on9波

基達菲戰神卡

基爾年年都護級架啦

華拉offside

都靈真係狗黎

賀芬咸 CLS
咁深都 keep 住落

恩公個盤好撚誘惑
好想買

00專家

琴日曼都係咁呀DLLM

基達菲停停先啦

封撚完西甲角未

紅左特別勁

屌 拖連雖然好狗。不過覺得呢個ok

咁撚深又唔係特別好分點解要買

講多次西甲10.5s救得一個得一個

華拉 no goal

狗會封角

華拉12m

西甲var 12m比主

12m了

一定要贏 踢歐霸

大波咸大唔大角架？

封撚完未呀屌你老母

屌你老母基達菲

12碼入就買no goal

屌你老母 10.5s買唔撚到 開黎做乜

垃圾基達菲。。

護級惡過狗

華拉VAR

華拉真12m

比左12m了

華拉好波

女老師!

入埋2-1

吊好黑吊你老母

華拉上呀

GAY 非達 輸1:2

MISSSSSSS

大波收錢

荷甲入波未

下一隊主 秒收

護級之力

高水華拉NG中

華拉ng cAshed 大波cAshed

咁都比12M

吊你老母基達菲

賀仔譲咁多得1.88

戎賭啦

Goal!!!!
2.5b cashed !!!!!

劇本

PSV 4/4.5b驗腦區

賣分真開心

半大都係得1.75

日日屠馬會

燕半主得1.3

為什麼需要等

比勒有無同路

開唔到

要轉買哈化

冇no goal 買？

輸埋

博佢哈化柏林反底

痴撚線 咁耐無番黎
一睇又睇到m狗俾人cup

買曬明亮對家會點

拖連奴大波 psv 半大又要驗腦

華拉贏到抽1派100

菲反cup一世球迷

Gun了

st paul高水

聖保利有冇手足同路？

有

約定經紀睇樓

雞非696 ok?

富力又出黎撚狗

cup

未完場貼飛

noriwch 入未

哈仔生性

狂刷角啊🚩！！

心靈哈化柏林

又係個傻鳩精算師

又出黎賣料引人注意 冇一次係派 咪撚搏宣傳啦

3-1

3:1

派你老母咩 尋日話派都冇派 死全家啦

華拉3-1

華拉gelll

買買下買左7注10.5s

你收皮啦屌你老母

3:1
飛都唔撚洗補

華拉

華拉31

31埋

取消關注

屌你老母又賣分

無信飛數

呢下反擊

呢期西甲下游好撚癲

Goal 華拉大波全格

初盤5.75 3.5b gel

越

屌你賭到心都灰
買屁馬 領先比人追和走盤
買珀斯 入幾粒比人炸 結果輸盤
買基達菲 領先 食紅比人反CUP
想點撚樣呀
買山葉又唔撚見反cup到 屌你老母閪

東京✅
前鋒✅
不死鳥✅
哈化柏林？

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］✅
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］✅
5.8點

又上黎吊水魚 收皮啦

又炸

今日黑撚到傻

psv呢啲又係仆街死

LM

炸左？

2/1

呢兩日馬拉松黑到傻

OFFSIDE

華拉 10.5b有so?

笑左 咁樣offside

好啊 炸左 雞菲上佢！！

詐

單刀橫傳offside

唔輸又關注番

買雞達ng了

炸得好

咪撚lm啦佢幾撚時有派過

10.5s who ?

走突左

白痴仔嚟

單刀橫傳 offside

好啊

基達菲個黑鬼後衛係戰犯，又輸12碼又戇鳩鳩走去禁區頂射波，正常後衛都會打飛機等隊友回防

諾賣分賣到

華拉啪啪啪,頂撚住

10.5 sbuy?

9.5 b gogo?

係

菲快反cup

比機會大家再買ng

恩公1c

白痴仔
踢西丙啦

半6全8

雞菲要杯了

狗會角球9.5s 2.4一出就落1.88

比勒

拖ng?

支持！

比垃圾goal

0:1 比勒

哈化柏林手足有無

邊場？

飛數要信

怕輸

西甲

秒失

聖保半大-11111

基達菲我屌你老母

唔通9.5都頂到

波琴唔信你又半場零比零呀屌你老母

重新開始：目標十連勝
1.甲府風林［0/-0.5］❌
2.岡山綠雉［0］
3.中岸水手［+1.5/+2］✅
4.紐卡素噴射機［+1/+1.5］✅
5.華歷簡奴［+0.5/+1］

德甲個角唔開即場？

明亮要左9.5b

菲入波比我輸半

聖保1開波輸12M

會cup，一定

水晶宮+1.5/+2
得1.67? 嬴撚硬呀屌你老母 賤種隊

德乙大波日

PSV 1-1 炸唔炸啊今次

差啲入咗

聖保一開波就要嗌cup...

psv 11
格雷goal

有沒基菲 9.5b 手足

M利申手持10.5b

基爾入未 德乙客差你未入

賀芬咸禁到

賀芬咸，有冇同路人

去緊ifc

同心聯客隊3x1

德乙下盤定律

psv仲開唔開到大波

停乜？[black]我[/black]

西甲係唔係都封

反cup丫菲

終於唔係半零

封咩9

我都賭到心灰意冷 買乜都開對家

都靈得未

拖連奴停c?

咁慘

恩高基爾整返球啦

下盤好震

基達菲追和未

停得好！

彪哥召換
今晚利打車係咪買車？

基達菲有冇機走盤

菲入波，ok?

諾成場比人禁屌

屌你on9仔 成70分鐘, 客隊紅埋先post

禁15mins 呃埋啲走地

拖封乜

哈仔

痴線 大波咸極限禁屌

懷疑冇派過

彪哥準備13連炒

睇個盤唔似

9.5b黎料

都靈1 ：0

拖1-0 頂住

拖連奴 1-0 卡利亞里

包包賠率成日無撚郁過有無奇怪？

轉左盤

都靈上！

基爾唔刷角係咩玩法

初盤2.5b 放棄咗

雞達菲做乜9 85分鐘先轉盤

我知啊

呢d 波用黎欣賞
非賭

哈做咩

拖連繼續入

都靈goal

賀芬咸傳教士式禁屌

菲

上次條垃圾買左fc慶南 2比1個陣貼飛
跟住比人23反cup就係個垃圾爐del飛
得罪講句 有follow佢個爐既都死全家啦

賀芬入未呀屌，賣分？

恩公goal

以為西甲10.5s針左好耐
返到屋企發現仲係8隻！
繼續嗌10.5s

波琴 1-1

波琴11半大

8.5s都中

華拉隊波全場禁屌 仆街邊似護級隊？
基達菲除左球遠射龍都未中過 排第5
西甲比狗賭啦

停C停到

你借d2 抽埋bill gor

上盤咁簡單做乜唔執錢

保利追和未

買佢料實豬到仆街

拖連Goal

wigan penalty award

諾域治feel到針了

基爾我屌你老母

冇見過有人話佢派
呃傻仔

On9隊 賣分

多謝你 彪

美麗傳承用嚟欣賞都大把人買

巨根GOAL

都靈好球！

大波咸半細支持區

哈仔可以試下入波

聖保利閪能到

Psv杯了

psv大波-2叫爆區

金絲雀好波
一世留係英冠

3串1又差1埸 廢事屌

又取消關注

gay -10c

賀芬咸 角球數目：1

雞菲個右閘黑鬼出黎搞笑？

psv cupped

Psv撚狗

哈化0:0完場喇

呢幾日啲波惡賭到

賀分個3. 5大係咁落飛想點

諾或 賀分 聖保快入

賀狗大波又撚狗

諾域治除「根」擴大優勢

1.07定1.04 主

北京國安入波啦

NORWICH

大波咸個3.5大波踢咁耐仲低過開波想點

訓左身大波咸2球盤

睇飛一上到1. 8就跳返落1. 6

意甲又角細

加泰要杯了

仆你個街買美職墨超仲易玩

賀芬仲唔入，假撚到，賣分？

諾域治我屌你老母

波琴2.5b

屌你賀狗半大未 仆街

基爾賣分？

好多賣分隊

假禁屌. 呃飛

隊隊上盤都賣分仆街死啦

雞菲12碼！！！

都靈又變收埋啲角

基達飛賣FUN?

屌，入未，賀芬，假波？

搵份part time 做下都咁難

8000》0
兩日閪波輸曬

基達菲12m!!!!!

依家先留意到咁早有德甲

走盤

大波11腳0球

基達有機12碼

迪加

華拉打得咁快

支持呀

真係屌佢老母

唔係平半咩

賀狗飛到波唔到

射入@1.22
$100000000000

輸半都好

尾盤 平手

華拉2-2基達菲

爽賺

22

賀芬入未

屌你老母 好彩補左少少基達ng

華拉度列 2-2 加泰

yaaa 屌你老母 傻鳩精算師

真 深盤全死

終於走盤呀想喊

屌你老母,好彩補左飛

唔買嗰啲就大波到

12m大戰

加泰輸半

菲入多粒是夢

上次比佢撚完一次6x1之後永久blacklist

今日輸到癡左線

屌你老母，賀狗，納粹狗

賀芬咸 1-0 哈化柏林

Goal大波cashed

波咸入了

佢個球單刀橫傳唔撚入真係好笑

大波咸又炸, 賣分?

賀芬刷角ok?

基達ng cAshed

今日炸撚到d盤全輸

炸波夜 唔使諗啦

賀炸咸

屌你老母，賀狗，炸你老母，納粹狗

華拉補時送12m 賣分？

由一月到依家仲係正數

嘩2-2 2.5/3 有全格

1條過關串左珀斯同基達菲
除4 爽撚到

華拉咁都嘔半格

屌 2.1高水都無

炸撚到啲大波冇哂 痴撚鳩柒線 唔撚賭了

和 cAshed Ng cAshed

5點之後啲波下下都炸

畢爾包好鬼對而又廢到買唔落
Skip算

今日係炸波日

我屌我輸半

炸撚完未？

抵啦

仲有條屍可以收

最後一秒12碼

psv 射左30腳都有

華拉3-1炸完俾人追和有人操控球賽

諾域治 戴拿模 神奇更衣室

屌，賀狗逼害半場5-0

笑死 初盤4/4.5

3-1變追和, 報左ICAC

點鬼

富力精算師 派我 OK?

兩粒都冇呀

基達心臟病發

冇本多終勝呢樣野 戎返兩三日賭先

求派

一陣買咩

巴打好好運

燈狗

荷甲無12c而家jump落去

意假刷角未

由前日500變左5k

大波咸假進攻

都靈角呢

富力精算師 派錢未？

psv入唔入到多一球呀屌你老母

曹操都賭波

開到10.5b一世球迷

入唔到

屌你老母德甲逼害完猶太人，依家逼害賭仔

Lm都廢事

Ching你唔買10.5s咩

原來公共自修室 wifi上唔到狗會

咁大膽買榜尾隊作客

戎啦 大佬bill個11連❌ 同佢同路幾個就針到依家

咩事

禁止賭博

溫書啦賭

無啦啦去自修室做咩

尋日場祖雲達c都係咁

block左

條仆街咁都比佢贏到半

DSE雞

7cccccccc

賀狗80%控球， 0 入波

打paper 啊屌 2359交

溫書啦DLLM

其實佢都幾仆街
扮派錢引你地留lm 幫佢宣傳個tg

一見到富力條撚樣gel 即補 ng

我都想係dse雞個時唔識賭波。。

賀 屌你老母入未

你唔係要賀芬咩

卡里停停先

賀芬咸 角球數目：2

去自修室做功課

賀芬咸快入

諾域治屌你老母賣分狗

最後買唔落 咁深得1.88

基爾 炸!
大波咸 炸!
柏G 炸!
華拉 炸!

終於屌到賀狗入波

賀做咩封

買埋波先啦

大波咸goal

意甲角大又等死

賀分real goal?

歡迎黎捕我
一齊係自修室屌波

柏G炸最傷
4-0 炸到得返1-0
12M炸 入波炸 屌你老母澳職

靚波 中柱彈入

賀芬咸快啲屌多幾粒

Good luck

自修室屌女

贏一球算啦今日做細波咸得唔得 佢有波贏 我有錢贏

賀狗半場5-0 差4粒
有無手腳幫手屌波

psv仲有冇大波

8888888

一世基達菲球迷了

8cccccccc

聖保利死全家

卡利停停先啦

畢包有無同路

燕豪芬-1c

派我繼續屌

11.5s繼續頂

賀 16射..

-3

幫你推下啦

10.5 s 死頂

恩公 賀狗 半場比多粒ok?

無用 入得1粒

sem尾咁多人要交文 有冇咁岩？Chin U

30min=16shot , 90=?

好，派200

拖連入完一粒就比人攻
睇樣一係半格一係和

今晚拜狗會唔會撚賭仔

11.5b

賀入球大 多多都要

包1-0

畢包

痴線 賀狗啲賠率惡過拜仁

包包秒goal

Keep fucking, thanks

有邊次係唔撚

畢秒goal

不2包goal

全德乙半大有無機

1.58 1.74

拖2.5b 3抽1 $100

要繼續屌

包包秒Goal

1-0

me

都靈戰神卡

基爾

都靈紅牌

好彩補左拖狗和

都靈 1:0 rc

屌你老母，納粹甲，5-0未呀

想問下華拉幾C完

岩岩58分有客買唔到

手賤買基爾。針

都唔知炸咩鳩

仆街
拖紅牌

畢爾包圍屌

包包半大-1

拖狗做乜撚

吊你老母諾治賣分狗垃圾

意甲角大仲有無機會

拖連奴想學錫菲聯?

8

喂，賀狗，想入毒氣室

psv真係害人不淺

點解zaza呢球會紅

gay -7cccccccc

Zaza個腦壞撚左

點解我會買華歷

賣分全部空難

卡利快撚D啦屌你老母 紅撚左係機會喇

本身想買思公X比勒 最尾飛左一邊 估唔到兩邊都叫糊

屌拖封咩。。

搏護級惡過狗

Fake goal

賀狗，我賀你全隊空難死屌你老母

10.5求開到

諾惑治空難未

主定客？想補

都靈12c ok?

同叫

波琴1:2

彪哥次力 發動！

客 快補

lose

燕豪芬12cccccccccc 又唔洗jump

封撚完未

-3c 拖連奴

畢爾包9.5b

仆街狗會唔開

佢樣衰

佢買左拖 發哂力

拖又撚

原來 自修室wifi連球探web 都開唔到 開左vpn先開到

卡里real goal?

On99

1:1 刷角球啦

咁呢個都真

1-1

拖1-1 你好撚野

買左和 唔好再入了

仆街
和埋
On99 都靈

果然出事

屌你老母狗會封撚到飛都補唔撚到

卡利goal!!!!!!

下盤入 唔炸!

屌你老母彪哥

原來計左

bill哥加持

意甲-3c

包包9.5B得唔得？

封撚到唔比人補 屌

ng客暫停投注

psv大波哭喪區

一係就賭波
一係就專心做野
你咁樣兩樣都做唔到

賀狗基爾一齊食屎ok?

有冇即場角水

拖卡兩隊求其比多粒

奉勸大家買少啲意甲
你永遠估唔到開咩

...gay no cccccccc

專心賭波

大佬彪！啪啪啪！大佬彪！啪啪啪

12連輸
屌 有冇巴打試過

stpaul

意甲仲角唔角大到

-3c今次真jump

大波咸入波停角

尋晚買左主其他

20連輸

知唔知。。我買左雞達同拖狗。。咁撚多場波都比我買中呢2場 我我都想安心D。。

神

畢包繼續入

岩岩反cup20倍 3.幾ng 買緊就入

半大唔到不如死撚左佢啦賀狗基爾

平注 $500 注輸左1皮

彪哥

我買盤每次1/2機會
都可以針足12口
On99

再入未都靈

聖保利cup未呀 屌你老母全家

我度完再買自己對家都唔中

卡膠似win埋 買少少

波琴9c

紅牌係咪冇角？

0.0002%

Zaza紅乜呀

理論上係

比澳假炸到有d幻覺

我都係
總之真係俾錢買就會輸

基爾CUP 聖保利大 賀芬

1:1 紅

紅牌1:1

受彪哥感應

打交

意甲咩閪波黎架

哈化半大已死

終極閪波

仲有機會！

意甲又和

取消賽事ok?

意甲角大咁都開唔到 斷腳啦屌

賀芬+恩高半細坐定粒六

假撚到 突登紅

卡利紅

意甲打架無角了

係咁封

紅牌1.5b cashed

取消關注都靈屌你老味

西甲正氣

Super

腰斬啦 拖連奴

大波咸入波咪刷啦

角球咁快封

10打10 多空位 有波入

紅咗仲勁

波喊咁都無半大

賀分屌你屎忽射17腳你當我一球返更衣室

拖快手啦 唔入比人入

大波咸上盤2球又針

屌點解我又會信多次垃圾拖

半大 炸！

包包都停停先

拖2.5/3b

又連針幾注
有冇大蛇心水

今曰唔賭了 星哥又出

聖保利落後都唔刷角

都靈絕殺未阿屌你老母

角細膽

畢包果場起腳唔多但大波飛好多

諾域治埸波係咪完左

逼害半大 賀芬炸psv炸 基爾炸

拖唔識入波 諗定下場啦

gay...the same

呢兩日難玩到

拖絕殺未

拖你快撚啲啦

卡利9c

拖9c

西甲封？

9c

納粹波真係難賭

包包封咩

10c

12M

拖10c

賀芬咸下半刷角呀

意假起碼補6 啦

包包12M MISS

射失

跪求拖12c ok?

又係臨尾爆角cls

11c

3連角 我又唔洗死啦

垃圾

11

12m miss

屌
咁都爆

可唔可以幫手叫多角

12碼都MIss,係咪要造和波波呢

琴日今日好撚多

都靈

11c 10.5 b cashed

都靈入波啦

拖仔一紅 比卡里係咁攻 屌

d 12m真係咁難射？

兩分鐘就3c, 平時買角大半場得1c 果d 垃圾真係唔好踢波

幫叫，加油

大波咸半細cashed

12m missed.

屌你拖狗又super

明明兩邊都紅 但佢係要比人禁屌

1001

抵撚你死唔 拖狗 無歐霸位啦 傻閪